<?php

/**
 * French texts localization
 *
 * Some strings contain places used to insert variable content: %0, %1, ...
 * @see /functions.php
 *
 * package		VerticalSlave
 * @category	common
 * @author 		ZalemCitizen
 * 
 * @global		array $tTexts array of localized string.
 *
 */

$tTexts = array(
	"UNAUTHORIZED"	=>	" # Accès non autorisé",
	"AUTHORIZED"	=>	"** Accès autorisé",
	"TOOLTITLE"	=>	'VERTICALSLAVE: OUTIL DE GESTION DE SLAVE SUR %0',
	"CHOOSEACTION"	=> "Choisir une action",
	"LNK_CHECK"	=>	' > <a href="?authKey=%0&action=check">Vérifier l\'état de la réplication</a>',
	"LNK_RESET"	=>	' > <a href="?authKey=%0&action=reset">Réinitialiser les bases répliquées</a>',
	"LNK_DUMP"	=>	' > <a href="?authKey=%0&action=dump">Dumper des bases non répliquées</a>',
	"JOBDONE"	=>	"** Job terminé",
	'DBCONNECT_OK'	=>	' * Connexion mysql au %0 (%1:%2): OK',
	'DBCONNECT_NOK'	=>	' # Connexion mysql au %0 (%1:%2): OK',
	'PDOERROR'	=>	'   Erreur PDO dans %0 à la ligne %1: %2',
	"TITLE_RESET"	=>	'RÉINITIALISATION DE LA REPLICATION MYSQL SUR %0',
	"DSCL_HOUR"	=>	'!!! CE SCRIPT VA LOCKER LES TABLES DES BASES REPLIQUÉES SUR LE MASTER: L\'EXÉCUTION DOIT AVOIR LIEU HORS DES HORAIRES DE TRAVAIL !!!',
	"DSCL_SHAREKEYS"	=>	'!!! UN ÉCHANGE BIDIRECTIONNEL DE CLÉS PUBLIQUES SSH DOIT AVOIR EU LIEU POUR L\'UTILISATEUR SSH !!!',
	"DSCL_SSLFILES"	=>	'!!! LES FICHIERS D\'AUTHENTIFICATION SSL DOIVENT AVOIR ÉTÉ GÉNÉRÉS SUR LE MASTER ET LEUR VERSION CLIENT PLACÉE SUR LE SLAVE !!!',
	"DSCL_DBLIST"	=>	'!!! LA LISTE DES BASES A RÉPLIQUER DOIT ÊTRE DRESSÉE DANS LE FICHIER /etc/mysql/my.cnf !!!',
	"LNK_LAUNCH"	=>	'    <a href="?authKey=%0&action=%1&cmd=launch">Confirmer le lancement</a>',
	"READSLAVECFG_NOK"	=>	' # Lecture de la configuration du SLAVE: NOK',
	"READSLAVECFG_OK"	=>	' * Lecture de la configuration du SLAVE: OK',
	"IOTHREADSTOP_NOK"	=>	' # Arrêt du processus d\'entrée/sortie (Slave_IO_Running): NOK',
	"SQLTHREADSTOP_NOK"	=>	' # Arrêt du processus SQL (Slave_SQL_Running): NOK',
	"THREADSTOP_NOK"	=>	' # Arrêt des processus de réplication sur le SLAVE: NOK',
	"THREADSTOP_OK"	=>	' * Arrêt des processus de réplication sur le SLAVE: OK',
	"READDBLIST_OK"	=>	' * Lecture de la liste des bases répliquées: OK',
	"READDBLIST_NONE"	=>	' # Lecture de la liste des bases répliquées: aucune base répliquée',
	"PREPARE"	=>	'Préparation',
	"VERIFYBEFOREDUMP"	=>	'Vérifications avant dump',
	"VERIFYBEFOREDUMP_NOK"	=>	" # Vérifications avant dump: NOK",
	"VERIFYBEFOREDUMP_OK"	=>	'** Vérifications avant dump: OK',
	"DBNAME"	=>	'%0. Base de données: %1',
	"TABLEINTEGRITY"	=>	' > Vérification de l\'intégrité des tables (CHECK TABLE) sur %0 ...',
	"TABLEINTEGRITY_OK"	=>	' * Vérification de l\'intégrité des tables: OK',
	"OTHERTABLEINTEGRITY_OK"	=>	' * Vérification de l\'intégrité des autres tables: OK',
	"TABLEINTEGRITY_NOK"	=>	' # Vérification de l\'intégrité des tables: NOK',
	"DUMPUSINGSSH"	=>	'Dump mysql via SSH',
	"OPENSSH"	=>	' > Ouverture d\'un tunnel SSH au %0 (%1:%2) ...',
	"OPENSSH_OK"	=>	' * Connexion SSH: OK',
	"OPENSSH_NOK"	=>	'connexion NOK',
	"SERVERID_NOK"	=>	'identité du serveur NOK',
	"SERVERID_OK"	=> ' * Vérification de l\'identité du serveur: OK',
	"USERLOGIN_NOK"	=>	'authentification du user %0',
	"USERLOGIN_OK"	=>	' * Authentification du user %0: OK',
	"COMMANDFAILED"	=>	'la commande a echoué',
	"EXIT_OK"	=>	' * Commande exit: OK',
	"DUMPING"	=>	' > Mysqldump des bases du MASTER et import direct sur le SLAVE ...',
	"DUMPINGOVER"	=>	' * Commande terminée: vérifier la sortie ci-dessus',
	"ERRORSSH"	=>	' # Erreur SSH: %0',
	"CLOSESSH"	=>	"' > Fermeture du tunnel SSH au %0 ...'",
	"CLOSESSH_OK"	=>	' * Déconnexion SSH: OK',
	"CLOSESSH_NOK"	=>	' # Erreur de déconnexion SSH: %0',
	"DUMPUSINGSSL"	=>	'Dump mysql sous SSL',
	"DUMPCOMMAND"	=>	' > Commande du dump: %0',
	"ERRORSSL"	=>	' # Erreur SSL: %0',
	"CONNECTIONTYPE_NOK"	=>	' # Type de connexion non supporté (dumpConnectionType)',
	"VERIFYAFTERDUMP"	=>	'Vérifications après dump',
	"VERIFYAFTERDUMP_NOK"	=>	' # Vérifications après dump: NOK',
	"VERIFYAFTERDUMP_OK"	=>	'** Vérifications après dump: OK',
	"SLAVESTART"	=>	'Démarrage du SLAVE',
	"SLAVESTARTING"	=>	' > Démarrage du SLAVE ...',
	'SLAVESTART_NOK'	=>	' # Démarrage du SLAVE: NOK',
	"SLAVESTOPING"	=>	' > Arrêt du SLAVE ...',
	"SLAVESTOP_OK"	=>	' * Arrêt des processus de réplication sur le SLAVE: OK',
	"SLAVESTOP_NOK"	=>	' # Arrêt des processus de réplication sur le SLAVE: NOK',
	"WAITING"	=>	' > Mise en attente %0s ...',
	"RESUMING"	=>	' * Reprise',
	"RESETREPLICATION_OK"	=>	'** Réinitialisation de la réplication: OK',
	"CHECKDB_CONNECTIONS_NOK"	=>	' # checkdb: connexions MySQL non trouvées',
	"CHECKDB_DBUNDEFINED"	=>	' # checkdb: base de données non définie',
	"VERIFYTABLE"	=>	' > Vérifications sur la table %0',
	"VERIFYTABLENB_OK"	=>	' * Comparaison du nombre d\'enregistrements dans les tables: OK',
	"VERIFYTABLENB_NOK"	=>	' # Comparaison du nombre d\'enregistrements dans les tables: NOK',
	"VERIFYCHECKSUM_OKEMPTY"	=>	' * Comparaison des sommes de contrôle de la table %0: OK (aucun enregistrement)',
	"VERIFYCHECKSUM_NOK"	=>	' # Comparaison des sommes de contrôle de la table %0: NOK (le nombre d\'enregistrements diffère)',
	"VERIFYTABLE_NOK"	=>	' # Vérifications sur la table %0: NOK',
	"VERIFYTABLE_OK"	=>	' * Vérifications sur la table %0: OK',
	"VERIFYDBWARNING"	=>	'?? Vérification de la cohérence des versions de la base de données: OK (Warnings)',
	"VERIFYDB_OK"	=>	'** Vérification de la cohérence des versions de la base de données: OK',
	"VERIFYDB_NOK"	=>	' # Vérification de la cohérence des versions de la base de données: NOK',
	"TITLE_CHECK"	=>	'VÉRIFICATION DE LA RÉPLICATION SUR %0',
	"VERIFYSTATUS"	=>	'Vérifications des statuts',
	"VERIFYSTATUS_OK"	=>	'** Vérifications des statuts: OK',
	"VERIFYSTATUS_NOK"	=>	'## Vérifications des statuts: NOK',
	"ERRORREPORT_NOK"	=>	' # Rapport d\'erreur de réplication sur le SLAVE: NOK',
	"ERRORDETAILS"	=>	'   Erreur n°%0: %1',
	"ERRORREPORT_OK"	=>	' * Rapport d\'erreur de réplication sur le SLAVE: OK',
	"IOTHREADEXEC_NOK"	=>	' # Exécution du processus esclave d\'entrées/sorties: NOK',
	"IOTHREADEXEC_OK"	=>	' * Exécution du processus esclave d\'entrées/sorties: OK',
	"SQLTHREADEXEC_NOK"	=>	' # Exécution du processus esclave SQL: NOK',
	"SQLTHREADEXEC_OK"	=>	' * Exécution du processus esclave SQL: OK',
	"READPOS_NOK"	=>	' # Correspondance de la position de lecture du log binaire maître sur le SLAVE: NOK (Read_Master_Log_Pos: %0@%1 - Master_Position: %2@%3)',
	"READPOS_OK"	=>	' * Correspondance de la position de lecture du log binaire maître sur le SLAVE: OK (Read_Master_Log_Pos: %0@%1)',
	"EXECPOS_NOK"	=>	' # Correspondance de la position de lecture et d\'exécution du log binaire maître sur le SLAVE: NOK (Read_Master_Log_Pos: %0 - Exec_Master_Log_Pos: %1)',
	"EXECPOS_OK"	=>	' * Correspondance de la position de lecture et d\'exécution du log binaire maître sur le SLAVE: OK (Exec_Master_Log_Pos: %0)',
	"SYNCHRO_NOK"	=>	' # Synchronisme du SLAVE par rapport au MASTER: NOK (Seconds_Behind_Master: %0)',
	"SYNCHRO_OK"	=>	' * Synchronisme du SLAVE par rapport au MASTER: OK (Seconds_Behind_Master: %0)',
	"VERIFYDATA"	=>	'Vérifications des données',
	"VERIFYDATA_OK"	=>	'** Vérification des données: OK',
	"VERIFYDATA_NOK"	=>	'## Vérification des données: NOK',
	"VERIFYREPL_OK"	=>	'** Vérification de la réplication: OK',
	"VERIFYREPL_NOK"	=>	'## Vérification de la réplication: NOK',
	"TITLE_DUMP"	=>	'DUMP DES BASES NON RÉPLIQUÉES SUR %0',
	"DUMPDBLIST_NONE"	=>	'    Liste des bases non répliquées à dumper: NOK (aucune base spécifiée)',
	"DUMPDBLIST"	=>	'    Les bases suivantes seront dumpées: %0',
	"DUMP_OK"	=>	' * Dump des bases non répliquées: OK',
	"SHOWGRANTS_NOK"	=>	' # Lecture des privilèges du user %0 (SHOW GRANTS) sur %1: NOK',
	"FLUSHTABLES"	=>	' > Effacement des caches internes (FLUSH TABLES) ...',
	"FLUSHTABLES_OK"	=>	' * Effacement des caches internes: OK',
	"FLUSHTABLES_NOK"	=>	' # Effacement des caches internes: NOK',
	"SHOWTABLES_NOK"	=>	' # Lecture de la liste des tables (SHOW TABLES) sur %0: NOK',
	"SHOWTABLESTATUS_OK"	=>	' * Lecture de la liste et du statut des tables (SHOW TABLE STATUS) sur %0: OK',
	"SHOWTABLESTATUS_NOK"	=>	' # Lecture de la liste et du statut des tables (SHOW TABLE STATUS) sur %0: NOK',
	"CHECKTABLE_ERROR"	=>	' # Problème d\'intégrité de la table %0: %1 - %2',
	"CHECKTABLE_WARNING"	=>	' ? Problème d\'intégrité de la table %0: %1 - %2',
	"CHECKTABLE_OK"	=>	' * CHECK TABLE de la table %0: OK',
	"CHECKTABLE_NOK"	=>	' # CHECK TABLE de la table %0: NOK',
	"CHECKSUMTABLE_OK"	=>	' * Comparaison des sommes de contrôle (CHECKSUM TABLE) de la table %0: OK (%1)',
	"CHECKSUMEMPTY"	=>	'(checksum vide)',
	"CHECKSUMDIFFER"	=>	'(checksum différents: %0 != %1)',
	"CHECKSUMTABLE_NOK"	=>	' # Comparaison des sommes de contrôle (CHECKSUM TABLE) sur la table %0: NOK',
	"DROPDB_OK"	=>	' * Suppression de la base de données %0 du %1: OK',
	"DROPDB_NOK"	=>	' # Suppression de la base de données %0 du %1: NOK',
	"CREATEDB_OK"	=>	' * Création de la base de données %0 sur le %1: OK',
	"CREATEDB_NOK"	=>	' # Création de la base de données %0 sur le %1: NOK',
	"READSTATUS_OK"	=>	' * Lecture de l\'état du %0: OK',
	"READSTATUS_NOK"	=>	' # Lecture de l\'état du %0: NOK',
	"CHANGEMASTERTO_OK"	=>	' * Paramétrage du SLAVE avec les données du MASTER: OK',
	"CHANGEMASTERTO_NOK"	=>	' # Paramétrage du SLAVE avec les données du MASTER: NOK',
	"VERIFYCONFIG"	=>	'Vérification de la configuration',
	"VERIFYCONFIG_NOK"	=>	' # Vérification de la configuration: NOK',
	"VERIFYCONFIG_OK"	=>	'** Vérification de la configuration: OK',
	"EXECONSLAVE_NOK"	=>	' # Outil exécuté sur le SLAVE: NOK',
	"EXECONSLAVE_OK"	=>	' * Outil exécuté sur le SLAVE: OK',
	"CONNECTIONTYPE"	=>	' * Type de connexion choisi pour le dump: %0',
	"LIBSSH2_NOK"	=>	' # Extension <a href="http://www.libssh2.org/" target="_blank">libssh2</a> installée et active sur le SLAVE: NOK',
	"LIBSSH2_OK"	=>	' * Extension installée et active le SLAVE: OK',
	"CONFIGSSHFIELD_NOK"	=>	' # Valeur du champ de configuration <i>%0</i>: NOK',
	"CONFIGSSHFIELD_OK"	=>	' * Valeur du champ de configuration <i>%0</i>: OK',
	"SSLCA_NOK"	=>	' # Définition de l\'autorité de certification du MASTER (%0): NOK',
	"SSLCA_OK"	=>	' * Définition de l\'autorité de certification du MASTER (%0): OK',
	"SSLCAFILE_NOK"	=>	' # Définition de l\'autorité de certification du MASTER (%0): NOK (fichier introuvable)',
	"SSLKEY_NOK"	=>	' # Définition de la clé privée cliente (%0): NOK',
	"SSLKEY_OK"	=>	' * Définition du certificat client (%0): OK',
	"SSLKEYFILE_NOK"	=>	' # Définition du certificat client (%0): NOK (fichier introuvable)',
	"SSLCERT_NOK"	=>	' # Définition du certificat client (%0): NOK',
	"SSLCERT_OK"	=>	' * Définition du certificat client (%0): OK',
	"SSLCERTFILE_NOK"	=>	' # Définition du certificat client (%0): NOK (fichier introuvable)',
	"VERIFYGRANTS_NOK"	=>	' # Vérification des privilèges du user %0 (SHOW GRANTS) sur %1: NOK (manquants: %2)',
	"VERIFYGRANTS_OK"	=>	' * Vérification des privilèges du user %0 (SHOW GRANTS) sur %1: OK',
	"SLAVEROLE_STATUS_NOK"	=>	' # Rôle esclave et infos de connexion au MASTER: NOK (SHOW SLAVE STATUS vide)',
	"SLAVEROLE_MASTERDATA_NOK"	=>	' # Rôle esclave et infos de connexion au MASTER: NOK (%0: %1 != %2)',
	"SLAVEROLE_OK"	=>	' * Rôle esclave et infos de connexion au MASTER: OK',
	"MASTERROLE_STATUS_NOK"	=>	' # Rôle maître: NOK (SHOW MASTER STATUS vide)',
	"MASTERROLE_OK"	=>	' * Rôle maître: OK',
	"DBDISCONNECT"	=>	" * Déconnexion mysql du %0",
	"DIEMESSAGE"	=>	"Job arrêté.",
	'DBLIST'	=>	' > SLAVE configuré pour la réplication des bases: %0',
);

?>
